聽日大家要帶v煞面具出街

當佢聽日就宣布禁蒙面法

大家聽日返工返學都要帶住

就算聽日無咩示威遊行 又出門口到返屋企個一刻

同政府講無人會恐懼呢個強權

正評, 推

我會拎口罩去派住先

推

加多個黑超

Pish

邊度有得攞啊
趕唔切買同整呀